係人地屋企樓下等人係咪好蠢

佢就係上面安樂訓教

做咩事呀

仲好變態

我都覺

早啲返屋企啦

不了 繼續做on9仔算

怕唔怕有人會報驚？

最多咪死 衰料啦清

打比佢 直接同佢講：八婆我係你樓下快撚啲落黎

唔打擾佢啦 我唔會要佢陪我on9

蠢鈍如豬

請問一下樓主，等的目的係咩

好撚蠢

既要開post 呻，
又要繼續on 9落去，
無撚用

可悲

等佢返屋企就唔蠢
佢訓左你仲等係on9

窮柒毒就收皮啦 扮有女?
咪又係等緊仔

人地仲在乎你既咪唔忍心由得你囉

等乜柒

等男人 值得咩

情人節當晚就係
手已分